有冇手足覺得最近啲二手飯少左？

特別係午餐晚餐 想食多兩啖飯都冇

就黎鬼節可以落去執燒味黎食下

樓主主人係宇城飛

m記都冇乜分別 但係著條好淋唔好食

笠水狗

雞翼食到一乾二淨冇曬肉

得返D shape shape 粉

我自己帶啲白飯去撈黎食

你咪撚再嘈啦仆街屌你老母臭柒西傻撚肉酸檬檬食甜筒

十卜
肉酸唔受我幫拖 又咬我

收嗲啦5毛狗

相由心生
佢個撚樣咁肉酸有原因

屌你老母肉鳩酸

講得實在太好！

中環大快活班OL成日食淨好多飯
打包埋晚飯都得仲有陣口水味

一心想幫你吹雞 你咁對我 對你太失望

啲囡著黑c食

想拎對80D沖奶茶

相煎何太急

死變態

有d on9學人自己收盤
搞到冇啖好食

香港人懶係有手尾

綠色馬拉糕好好食